carousell又一呃錢

早排買G29傾好曬啲資料
一過完數就唔覆機
張相都唔知係唔係假既
carousell： xsxs9999

看圖講故事?

你放埋入數相同對話記錄先啦 得張綠卡圖 你話林鄭係佢老母都得啦

G29係咪講緊軚盤?

點解唔面交一手交錢一手交貨

我就覺得張圖多數都係假架啦
btw carousell 真係特別多垃圾
啲撚樣約到面交先話唔買
仆佢個街

Alipay唔係可以追到銀行咩

可以架咩？

冇用過唔知
洗唔洗填真資料

用太空卡你追條毛